本土派人士強烈譴責金水散布不實言論

一直以黎，我好深信一個KOL或者係現場揸咪嘅人一定要經過智商測試。因為你心知自己嘅一言一語，唔再係對自己負責，而係對聽住你講野嘅群眾負責。

直至今日，雖然不割席嘅文宣深入人心，大家都會不盡認同，但理解勇武手足嘅行為。但今日呢啲信任基礎就比所謂KOL打破，試問每一位今日經過金鐘嘅朋友，都會見到一個又一個帶住口罩保護裝背後都係一個稚氣熱血青年，完全冇大圍所講嘅鬼。完全唔明所謂金水呢位朋友嘅鬼論係如何成立。

小弟睇唔過眼，留左一句寧可信十隻鬼，都唔可以放棄一個前線手足，就比呢位KOL封左留言。自問小弟都唔係啲咩大人物，但好希望金水回覆我嘅時候，唔好話我分化係鬼，我係有名有姓的。

今日只係出個post，係希望大家唔好再係冇事實基礎下發布對前線手足不利的說話，大家機場果日中完，仲要比呢啲人帶風向？ 不了。

推

見佢咁勇開名屌
點可以唔推

擔心人咪叫人返屋企

做乜下下屈人係鬼？

金水，前稱「香港人加油」
係公民黨打手

AY你解釋下

金水呢D垃圾
對手足基本尊重都冇
屌佢老母死全家

你又知金水一定講錯？
佢又唔係話全部都係鬼，
有好多鬼係合理推斷
你肯定全部都唔係鬼？
黑警俾人影到曬換衫扮示威者
講到明會喬裝不同人士

不如你話佢果幾個icon先係鬼啦？

你叫現場啲義士點算？

現場義士應該要走
唔好同啲鬼一齊留低

你警場叫佢地走囉咁

響度屌鬼

事實真係好多鬼喎隔離post有段片一班黑衫行入狗屋

721 811

支持樹大陳柏宇

連臥底都收工啦，走啦！！

想其他人陪你一齊留低俾人拉 冇得玩警嫂？

機場果日真心嬲

咁就可以開地圖炮話晒全世界係鬼？

有片點解唔Po片要整張捉鬼圖呀？

佢話好多鬼啫 有話全世界都係咩

陳淦濱（英語：Gideon Chan，1975年7月18日－），筆名「金水」，出生於中國廣東省普寧縣大長隴村，父母皆為農民；後來父親為了給予家人更好的生活，於是在陳六歲時與他偷渡至香港，並定居葵芳臨時房屋區。現時主力從事教育及慈善事業，亦為公民黨九龍西地區支部主席及執委會成員。

原來都係大陸仔

幫佢捉字虱好威呀公民狗

公民黨九龍西地區支部主席及執委會成員。

好波呀公民黨

不分化
金水佢其實 只係on9一名
原諒佢啦